Pawbo 值唔值得買

買個web cam 咪算囉 屋企咁多位 你要裝好多個先睇到佢做緊咩
一間佢入左房但你裝係廳都冇用

睇人地d片幾正咁，下個月去台灣玩諗住買部玩下，平時扮工可以撚下隻狗